[{"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/610981758", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20694013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20694013/answer/437345367", "content": "\n\u5982\u4f55\u514b\u670d\u81ea\u5351\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313138365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313138365/answer/656433944", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5149\u662f\u7ad9\u90a3\u4e0d\u52a8\u90fd\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55962172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55962172/answer/622828686", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u8e66\u8d77\u6765\u627e\u672c\u5b50\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320669736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320669736/answer/658821246", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6709\u70b9\u4e27\uff0c\u80fd\u8bb2\u4e2a\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318185970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318185970/answer/653432337", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u4e27\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/654257031", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290287180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290287180/answer/646354755", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u4e00\u77ac\u95f4\u5ffd\u7136\u8ba4\u6e05\u4e86\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/622390018", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u50bb\u5c4c\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321235107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321235107/answer/659639106", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u6027\u4fb5\u6848\u73b0\u573a\u89c6\u9891\u7591\u4f3c\u66dd\u5149\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u7ed9\u6848\u60c5\u8fdb\u5c55\u5e26\u6765\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49485680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49485680/answer/624549333", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u4e14\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320399351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320399351/answer/653345954", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5173\u4e8e\u300c\u5c06\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u4e0e\u5706\u660e\u56ed\u6bd4\u8f83\u300d\u7684\u53d1\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305598479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305598479/answer/635499582", "content": "\n\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u540e\u4ee5\u524d\u7537\u4eba\u5a36\u7684\u59e8\u592a\u592a\u90fd\u600e\u4e48\u529e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320010029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320010029/answer/655996829", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u738b\u8dc3\u5764\u53d1\u8868\u5fae\u535a\u8ba4\u4e3a\u534e\u4e3a P30 PRO \u62cd\u6708\u4eae\u201c\u4f5c\u5f0a\u201c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283904610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283904610/answer/635151158", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5403\u64ad\u662f\u8c01\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321235107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321235107/answer/659616594", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u6027\u4fb5\u6848\u73b0\u573a\u89c6\u9891\u7591\u4f3c\u66dd\u5149\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u7ed9\u6848\u60c5\u8fdb\u5c55\u5e26\u6765\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320993860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320993860/answer/658122708", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1a\u6e43\u52a8\u4f20\u5a92CEO\u6c88\u5e05\u6ce2\u8868\u793a\uff0c\u6709\u623f\u6709\u8f66\u7684\u6210\u719f\u5458\u5de5\u53ef\u4ee5\u968f\u4fbf\u9a82\uff0c\u4e70\u4e86\u623f\u4e4b\u540e\u4ed6\u5c31\u4e0d\u6562\u968f\u4fbf\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309948981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309948981/answer/655583927", "content": "\n\u58f0\u5165\u4eba\u5fc3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5e74\u8f7b\u5973\u6027\u4e2d\u90a3\u4e48\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320960886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320960886/answer/658380278", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u3001\u6f2b\u753b\u548c\u6e38\u620f\u4e2d\u5927\u591a\u662f\u7537\u6027\u906d\u5230\u5bb6\u5ead\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311185916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311185916/answer/635796340", "content": "\n\u8b66\u72ac\u57fa\u5730\u88ab\u6dd8\u6c70\u7684\u8b66\u72ac\u7684\u7ed3\u5c40\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321235107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321235107/answer/659633167", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u6027\u4fb5\u6848\u73b0\u573a\u89c6\u9891\u7591\u4f3c\u66dd\u5149\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u7ed9\u6848\u60c5\u8fdb\u5c55\u5e26\u6765\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320738073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320738073/answer/657102132", "content": "\n\u7535\u8111\u914d\u7f6e\u4e0d\u884c\u5f3a\u73a9\u5927\u578b\u6e38\u620f\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319889941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319889941/answer/652511252", "content": "\n\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u91cc\u9762\u9ec4\u8863\u5973\u5b50\u8bf4\uff1a\u7ec8\u5357\u5c71\u4e0b\uff0c\u6d3b\u6b7b\u4eba\u5893\uff0c\u795e\u96d5\u4fa0\u4fa3\uff0c\u7edd\u8ff9\u6c5f\u6e56\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320759894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320759894/answer/656455449", "content": "\n2019\u7f8e\u8d5b\u6210\u7ee9\u6210\u7ee9\u51fa\u6765\u4e86\uff0c\u4f60\u5f97\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21028329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21028329/answer/654262085", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5e9e\u6c0f\u9a97\u5c40\uff1f\u8457\u540d\u7684\u6848\u4f8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320650054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320650054/answer/655567367", "content": "\n\u4ece\u5bb6\u957f\u6216\u672a\u6210\u5e74\u7684\u5b69\u5b50\u89d2\u5ea6\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u5362\u6d66\u5927\u6865\u300c\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u5b69\u5b50\u540e\u5b69\u5b50\u8df3\u6865\u300d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31211469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31211469/answer/646616059", "content": "\n\u600e\u6837\u6539\u5584\u5706\u80a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320758809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320758809/answer/659142445", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e08\u592b\u5fd8\u4e70\u9e21\u817f\u88ab\u59bb\u5b50\u6345\u6b7b\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/658081406", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301286395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301286395/answer/629168432", "content": "\n\u4e2a\u5b50\u77ee\u7684\u5973\u751f\u771f\u7684\u6bd4\u4e2a\u5b50\u9ad8\u7684\u5973\u751f\u5403\u9999\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/654857447", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/647218316", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36688754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36688754/answer/654302768", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u4f4e\u8102\u53c8\u597d\u5403\u65b9\u4fbf\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312769000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312769000/answer/655725289", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6b4c\u624b2019\u300b\u6536\u89c6\u7387\u548c\u8ba8\u8bba\u5ea6\u90fd\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312524722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312524722/answer/647936536", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6709\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a ZARA \u4e11\u5316\u4e2d\u56fd\u6a21\u7279?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654080507", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317953515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317953515/answer/654369689", "content": "\n\u4ec5\u4ec5\u4e3a\u4e86\u76f8\u673a\u529f\u80fd\u4e70\u534e\u4e3a P30 Pro\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/638093022", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315557638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315557638/answer/652373965", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e0d\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\uff0c\u548c\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/633941628", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/647910328", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30322074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30322074/answer/645639969", "content": "\n\u5370\u5ea6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317898097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317898097/answer/642550732", "content": "\n\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u9662\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46678727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46678727/answer/636796826", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320915043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320915043/answer/658384204", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u6e0a\u6d01\u70ae\u8f702018\u5e74\u4e2d\u56fd\u7ae5\u4e66\u4f5c\u5bb6\u699c\uff0c\u5e76\u70b9\u540d\u66f9\u6587\u8f692700\u4e07\u6536\u5165\u9760\u7684\u662f\u975e\u6cd5\u8fdb\u5b66\u6821\u515c\u552e\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/624286346", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317613487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317613487/answer/658372429", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313871600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313871600/answer/621301068", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u56de\u5973\u751f\u4fe1\u606f\u90a3\u4e48\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269259724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269259724/answer/614825891", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316756627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316756627/answer/642079576", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e0d\u4fe1\u795e\u4f1a\u5f15\u53d1\u707e\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320922926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320922926/answer/658742451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u7ef4\u6743\u5973\u8f66\u4e3b\u88ab\u4eba\u7206\u51fa\u9ed1\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465463/answer/655718783", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u88ab\u660e\u5927\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294492829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294492829/answer/647919775", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u62e5\u6709\u591a\u5c11\u5b58\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320915043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320915043/answer/658937296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u6e0a\u6d01\u70ae\u8f702018\u5e74\u4e2d\u56fd\u7ae5\u4e66\u4f5c\u5bb6\u699c\uff0c\u5e76\u70b9\u540d\u66f9\u6587\u8f692700\u4e07\u6536\u5165\u9760\u7684\u662f\u975e\u6cd5\u8fdb\u5b66\u6821\u515c\u552e\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48536680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48536680/answer/645255789", "content": "\n\u6536\u62fe\u718a\u5b69\u5b50\u6700\u72e0\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319076452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319076452/answer/651288963", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u817f\u7ec6\u6210\u95eb\u59ae\u90a3\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47589895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47589895/answer/654222225", "content": "\n\u5728\u5546\u671d\u6d3b\u4eba\u796d\u7940\u751a\u81f3\u738b\u65cf\u98df\u4eba\u771f\u7684\u662f\u4e00\u79cd\u5e38\u6001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320747168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320747168/answer/659371603", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e8c\u96c6\u300cA Knight of the Seven Kingdoms\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/637782047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/654893530", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319116637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319116637/answer/651897124", "content": "\n\u5361\u624e\u83f2\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u7f6a\u4e94\u5e38\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320326284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320326284/answer/655656935", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4eba\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u88ab\u706b\u70e7\u6bc1\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310431658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310431658/answer/620364176", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4e00\u770b\u5c31\u77e5\u9053\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321057011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321057011/answer/658639980", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u96ea\u4e3b\u6f14\u97f3\u4e50\u5267\u300a\u767d\u591c\u884c\u300b\u5047\u5531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283897068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283897068/answer/620381178", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5458\u5de5\u5bb9\u6613\u88ab\u63d0\u62d4\u4e3a\u7ba1\u7406\u8005\uff0c\u4ed6\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/619855834", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319986727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319986727/answer/653761706", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u79d1\u6280\u7684\u738b\u8dc3\u7428\u79f0\u534e\u4e3a P30 Pro \u62cd\u7684\u6708\u4eae\u662f PS \u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320924048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320924048/answer/657526480", "content": "\n\u7535\u8def\u4e2d\u90e8\u5206\u63a5\u5730\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7535\u6d41\u4e0d\u4f1a\u6d41\u5411\u5927\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319625172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319625172/answer/657847779", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u4e1c\u5317\u4eba\u5b9a\u5c45\u6d77\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319867935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319867935/answer/656639886", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u5c0f\u59d0\u59d0\uff0c\u4e3b\u52a8\u7ea6\u6211\u51cc\u6668\u53bb\u770b\u300a\u590d\u80544\u300b\u7535\u5f71\u9996\u6620\uff08aa\u5236\uff09\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317639281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317639281/answer/654804206", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5174\u5357\u4eac\u5b89\u5c45\u623f\u53d8\u5366\u6bc1\u7ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320151039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320151039/answer/653162645", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u5de5\u8d44\u9700\u8981\u7ed9\u7236\u6bcd\u4fdd\u7ba1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63629590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63629590/answer/642674908", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4ece\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u6ca1\u6709\u6210\u4e3a\u8054\u5408\u56fd\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u56fd\u4f1a\u53d1\u5c55\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5462\uff1f\u548c\u5982\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\u76f8\u6bd4\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27759268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27759268/answer/650959373", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u51fa\u56fd\u6e38\u542c\u7740\u9ad8\u5927\u4e0a\u5176\u5b9e\u5f88\u5b9e\u60e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294075153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294075153/answer/638910763", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u5728\u604b\u7231\u4e2d\u8868\u73b0\u7684\u66f4\u6210\u719f\u53ef\u9760\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34128877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34128877/answer/645312049", "content": "\n\u5728\u5f3a\u5978\u201c\u5973\u5c38\u201d\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5979\u9192\u6765\u590d\u6d3b\uff0c\u5e94\u5224\u4f55\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31179147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31179147/answer/638557501", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u811a\u6c14\u7684\u4eba\u70eb\u811a\u4f1a\u5f88\u723d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29591013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29591013/answer/634209360", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\u80fd\u8ba9\u4f60\u7b11\u4e0a\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30472442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30472442/answer/635548414", "content": "\n\u5ba2\u5385\u4e0d\u653e\u7535\u89c6\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976149/answer/633388543", "content": "\n\u4eb2\u59d0\u5f1f\u4e4b\u95f4\u8981\u4e0d\u8981\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38880925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38880925/answer/475773805", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u957f\u5f97\u4e11\u7684\u7537\u751f\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5168\u65b9\u4f4d\u5730\u53d8\u5e05\uff0c\u6539\u9020\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/651177216", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23524899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23524899/answer/377155367", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e00\u773c\u8bb0\u4f4f\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275458379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275458379/answer/614689281", "content": "\n\u5176\u4ed6\u7701\u4efd\u7684\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u8499\u4eba\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/646071074", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808424/answer/617299642", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/406152900", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38221829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38221829/answer/650936715", "content": "\n\u5404\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u540d\u5b57\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/613431765", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/654838649", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61108099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61108099/answer/657526003", "content": "\n\u8054\u5408\u56fd\u4e94\u5e38\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393000/answer/655338014", "content": "\n\u5317\u65b9\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u5413\u574f\u5357\u65b9\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654863739", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/656151180", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320207422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320207422/answer/658847115", "content": "\nb\u7ad9\u9b3c\u755c\u7b97\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31517787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31517787/answer/621335330", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u6709\u7740\u5341\u5206\u6d53\u70c8\u7684\u7231\u56fd\u4e3b\u4e49\u60c5\u6000\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263564254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263564254/answer/657103201", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5c0f\u53bf\u57ce\u4f1a\u6709\u672a\u6765\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319583896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319583896/answer/656755612", "content": "\n\u4eac\u4e1c\u8fd1\u671f\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88c1\u5458\u964d\u85aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313884246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313884246/answer/633685987", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u53bb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u5c31\u884c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313733700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313733700/answer/658778801", "content": "\n\u7070\u539f\u54c0\u53d8\u5f00\u6717\u4e86\u8fd8\u662f\u4eba\u8bbe\u5d29\u574f\u4e86?\n"}]